保安局澄清：李局長皮膚現紅是皮膚手術的過渡反應 沒有與疫苗有關的不良反應或不適

保安局回應傳媒查詢保安局局長身體狀況
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
回應傳媒查詢保安局局長李家超的身體狀況，保安局發言人今日（三月二十五日）表示，保安局局長接種第二劑新冠疫苗後，完全沒有任何不良反應或不適，每日如常工作，並沒有休假。

保安局局長較早前經私家醫生進行了頸部扁平疣皮膚手術，皮膚現紅是手術後的過渡期反應，這與今日到伊利沙伯醫院作一般例行覆診無關。

完
2021年3月25日（星期四）
香港時間21時54分

出埋政府新聞稿

搞咩搞到生上頸

割包皮算唔算皮膚手術？

Officially denied
可以信了

快撚啲死啦

ok，即係官方認證

連唔舒服都唔能夠表現出黎

其實死左都唔會關疫苗事，更何況佢死左都唔關我事

最緊要長命百歲，百病纏身

骨子裏對黨唔忠誠 認左以後唔使紮

性病？

澄清埋脫墨、脫毛、修毛後嘅反應啦

頸交
Hpv生上頸

私家做手術之後去政府醫院覆診？
作都比D心機啦！

想澄清咪打多幾支科興囉

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

當人on9
求其google下都知扁平疣係乜黎
清除方法係激光/冷凍治療
做完會一點點
但唔會紅色一攤攤

中風thanks

林奠v手勢果日前臂都有

即係有啦

哦

冇事既
有事都唔關事

其實出疹只係輕微嘅反應，但連呢啲都唔敢認。

共產黨話唔係我信晒

唔好咁易死，全部官員要獻世

此地無銀

佢死咗我會多咗好多香檳喺個胃度算唔算關我事

皮膚手術死姐 一定唔關疫苗事

睇下佢地個樣幾無恥

做手術都打針

明啦

諗起生化危機支解藥針

花柳生上頸?

First rule in politics....

點解唔係睇佢嘅醫生話嘅 ？

保安局都識呢啲 ？

好驚連累国家

生殖器疣冷凍治療(HK$1,500起) ?

佢個猥瑣樣似生性病多啲

佢死都唔開疫苗事呀 係報應

出疹唔係已知科興嘅副作用嚟㗎咩 ？

睇你幾時死

佢講咩大話唔緊要，最緊要佢出事就得

即係根本科興係完全乜嘢副作用都冇嘅，

佢說明書寫嗰啲副作用其實係完全作落去嘅 ？

咁多歲做咩皮膚手術

寫咗嗰啲又唔係

冇寫嗰啲又唔係

禁老仲割包皮